究竟lihkg.na.cx 個三角型點解？

光明會？

coincidence? I don't think so!
Illuminati confirmed!!!

一click 成個post 即刻去翻最頂